# MYSQL WORCKBENCH



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Це графічний інструмент для роботи з серверами та базами даних MySQL.

- **версія програми &#128230;**: :eight: . :zero: . :three: :four:
- **розробник &#128422;**: Oracle Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.mysql.com/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://dev.mysql.com/downloads/workbench/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://dev.mysql.com/downloads/workbench/)

